Toen kwamen de gebakken appels thuis, mevrouw Wallis stuurde ze door haar jongen; ze zijn buitengewoon beschaafd en verplichtend voor ons, de Wallis, altijd - Ik heb gehoord dat sommige mensen zeggen dat mevrouw Wallis dat kan zijn onbeschaafd en geef een heel onbeleefd antwoord, maar we hebben nooit iets geweten maar de grootste aandacht van hen.
En het kan niet voor de waarde zijn van onze gewoonte nu, want wat is onze consumptie van brood, weet je?
Slechts drie van ons.
- behalve Jane, nu - en ze eet echt niets - maakt zo'n schokkend ontbijt, je zou heel bang zijn als je het zag.
Ik durf mijn moeder niet te laten weten hoe weinig ze eet, ik ook zeg één ding en dan zeg ik een ander en het gaat over.
